沙田打入新城巿廣場 幕後少少資料揭密

沙田打入新城巿廣場 幕後少少資料揭密

我唔同意李慧玲啱啱係D100既諗法,
佢話港鐵唔停沙田係可能為搭客安全著想, 因為新城巿廣場打得好混亂.
( 7點幾嗰陣新城巿不知幾安全)

我嗰日有去遊行, 我 7點3到排緊隊入閘搭車嗰陣, (嗰陣直情係街都未開始趕人走呀)
有個人係我後邊細細聲話畀我聽話收到料話沙田唔停站, (佢逐個人細細聲同啲有帶口罩人仕講, 我有帶口罩),
嗰陣我唔信, 結果我都須利撘到車離開咗.

但係番到屋企睇到10點到真係唔停沙田.

我依家估係嗰個人係幕後收到料有關人仕(例如港鐵職員之類, .....etc)( 佢著住便裝+有帶口罩)